摩連奴：曼聯霸氣回歸

曼聯在英超新季首輪比賽4：0大炒韋斯咸，摩連奴指球隊霸氣回歸，現時信心十足。

今場英超曼聯鬥韋斯咸，盧卡古梅開二度 ，加上安東尼馬迪爾及保羅普巴各自建功，幫助曼聯4：0大勝對手。

在費格遜離開之後，曼聯的進攻火力一直為人批評，今場比賽盧卡古、拉舒福特及馬迪爾踢起來完全令比歷的韋斯咸難以招架，難怪摩連奴賽後大表滿意。

「其實這場比賽不易踢，領先2：0時對手曾有機會入球，我不相信這是一場簡單的4：0比賽。然後我們入第3球，可以放鬆一點了。我們不算是踢得最好，但球員表現很高質素，很高興大家踢來信心十足。」摩連奴說。

他又大讚高身價轉會的盧卡古踢得出色：「盧卡古首場入球非常美妙，無論是朗尼、莫拉達、拿卡錫迪也好，能夠在首場入球是最完美的事。」()

皇者曼聯

想知霸氣英文係咩

Nigga football

Haki

我記得上年大炒收皮頓
pogba 9個dribble
又係吹到上天

阿里比光頭黃踩完都痛到上天啦

v92

下場會踩番車仔d人

范特西: d霸氣真係

Nigga!!

維!!

通常呢d講完都出事

連續16場不敗

哥迪奧拿：曼城需要盡快輸一場

摩佬第二季係勁